---
title: Rubrik Tembang kenangan 
date: 2012-12-23
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_23_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Des_23_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [juma](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/juma)

**Ringkasan**  
* rubrik tembang kenangan tiap minggu jam 4 - 6 sore 
